{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46759&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아양산호텔"
    },
    "text": "釜山および金海国際空港から遠くないところに位置するこのホテルは都心へのアクセスが良く、多くの観光地にも近い距離にあります。 このホテルは梁山市で唯一の観光ホテルで、品格あるデザインとすっきりとしたインテリアで快適でリラックスした雰囲気を誇ります。 周辺には勿禁駅が車で数分の距離にあり、釜山高速バスターミナルは車で5分の距離に位置しています。 また金海国際空港へは車で25分で到着できます。 このホテルはチェックイン時間が午前5時で、チェックアウトは午後2時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は全部禁煙です。 また、客室ごとに基本的な洗面用具が完備されています。 駐車は可能で、客室1室につき1台の車両を無料で駐車することができます。 付帯施設としては、2階にあるラパラシドレストランや宴会場、会議室があります。 ホテルの2階に位置するレストランでは朝食が提供され、これは午前7時から9時までご利用いただけます。 朝食料金は6500ウォンで、大人と4歳以上の子供に適用されます。 8歳以上から3歳以下の子供は5500ウォンで、3歳以上から7歳以下の子供は8500ウォンで適用されます。 2歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。 宿泊客はミネラルウォーター2本を提供され、チェックイン時に確認する事項およびその他の事項はホテルの事情により変更されることがあります。 ホテルの写真は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室またはベッドタイプは事前に記載されておらず、保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山および金海国際空港から遠くないところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このホテルは品格あるデザインとすっきりとしたインテリアで快適でリラックスした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には勿禁駅が車で数分の距離にあり、釜山高速バスターミナルは車で5分の距離に位置しています。また金海国際空港へは車で25分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午前5時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、客室1室につき1台の車両を無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、2階にあるラパラシドレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。朝食料金は6500ウォンで、大人と4歳以上の子供に適用されます。8歳以上から3歳以下の子供は5500ウォン、3歳以上から7歳以下の子供は8500ウォンです。2歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に提供されるものはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはミネラルウォーター2本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの写真は実際と異なる場合があります。チェックイン時に割り当てられる客室またはベッドタイプは事前に記載されておらず、保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 529
    }
}